其實要啲唔生性嘅仆街擺食垃圾食店有個方法 不過預咗俾人屌

可能有啲1999
大家覺得如果當你地去商場涼冷氣無嘢做嘅時候，見到仆街厚顏無恥咁幫襯狗店食緊佢地啲狗飯果陣，就影佢地相再post上網加以表揚，行唔行得通？你係武勇嘅就光明正大影9佢，和理非嘅就影吓風景唔小心影到佢地，呢班陷家產都係幫凶嚟，根本唔駛卸佢。